now e 個盒點解可以廢成咁？係咁斷，斷完仲要restart個機先睇到

斷其實都算，但次次斷完個畫面就去撚左第二版，一定要restart先睇得返

係，不過想用電視多d

電腦睇好順

我夠知，咁唔通買個盒返黎唔用，有個大電視唔用咩

我都試過彈app要restart
你試下去Q&A, 有個setting係解決聲畫唔同步
可以入到developer個setting.
我set完後無再彈. 又順左

智能電視裝app/牛腩器睇

冇買個閪盒，用部notebook插hdmi上電視睇